export svnbase=svn+ssh://intranet.trulia.com/usr/local/svnrepos/TRULIA
export svntru=svn+ssh://intranet.trulia.com/usr/local/svnrepos/TRULIA/FE/www/branches/cobrand_merge
export svnmobile=svn+ssh://intranet.trulia.com/usr/local/svnrepos/TRULIA/FE/www/branches/mobile
export www=~/public_html/www/
export rebny=~/public_html/residentialnyc/
export cobrand=~/public_html/cobrand/
export backyard=~/public_html/backyard/
export map=~/public_html/map/
export common=~/svn/common/include/
export api=~/public_html/api4/
export mobile=~/public_html/mobile2/
export nm=~/public_html/newmobile/
export cnn=~/public_html/cnn/

alias tailerror='tail -f /etc/httpd/logs/error_log'
alias taillog='tail -f /etc/httpd/logs/access_log'
alias tailphp='tail -f /tmp/php.log'
alias api='cd $api'
alias www='cd $www'
alias nm='cd $nm'
alias cnn='cd ~/public_html/cnn'
alias map='cd $map'
alias rebny='cd $rebny'
alias cobrand='cd $cobrand'
alias mobile='cd $mobile'
alias backyard='cd $backyard'
alias common='cd $common'
alias cnn='cd $cnn'
alias snv='svn'
alias bustsvn='ssh intranet safe_checkin.sh &'
alias outworx-server='ssh 125.19.43.252'
alias widgets='cd ~/dev/TRULIA/FE/widgets/trunk'
alias svndiff='svn merge --dry-run -r BASE:HEAD ./'
alias bankrate='cd ~/dev/TRULIA/Applications/bankrate/trunk/'
alias clean='sed -r -i "s#\t#  #g"'

PATH=$PATH:~/bin/
export PATH

SSH_AUTH_SOCK=/tmp/ssh-tTeYUXm303/agent.303; export SSH_AUTH_SOCK;
SSH_AGENT_PID=304; export SSH_AGENT_PID;
echo Agent pid 304;